岩先東張西望條女勁正

有無人有圖？

10

9

8

。。。

大部分都係大陸妹 啲鄉音重到呢 港女。 無得救啦😂